噓咪噓囉 而家唔噓得？

噓敵隊員撐自己隊波係咪唔得？
噓邊個係咪要問你老母？
唔撚gur嘅就一早俾錢入場噓班利狗啦

根據一眾49000 concept 噓敵隊球員就係錯

真係唔知邊個先係怨婦
原來噓敵對球員都唔撚得
咁都要批判一大輪

李斯特城有英超冠軍咁仆街
唔係唔噓呀？

我曼唔噓人架
你睇我地無噓奧雲就知

好波!

英超球迷成日噓, 究竟班人係咪上網睇波聽唔到?